18歲以下, 82歲以上都唔准投票先叫公平

18歲以下你話佢心智未成熟唔識投票
咁82歲以上嘅老人家一樣係冇晒判斷能力

點解啲長者可以投票
未成年就唔可以投？

與其講年齡 應該用心智去分

弱智同cognitive 有問題既人簽完文件都唔valid啦